---
title: 'Michael Hintz'
date: 2020-01-19
draft: false
image: 'images/team/ich2018.jpg'
jobtitle: 'Coach & Psychotherapeut (HPG)'
email: 'mhi@posteo.de'
wwwurl: 'https://www.michael-hintz.de'
weight: 2
---             

als Heilpraktiker, Paar- und Familientherapeut und Hakomi-Therapeut biete ich Ihnen psychotherapeutische Hilfe an. Meine ganzheitliche Sicht auf die Entwicklung und Heilung schließt aber auch die Bereiche Ernährung, Bewegung und das soziales Umfeld mit ein. 

Meine primäre Arbeitsweise ist die Hakomi-Therapie, sie ist eine „Körperorientierte Psychotherapie“, dass bedeute, dass ich Ihnen neben dem reinen Gespräch auch viele Möglichkeiten biete über den Körper Zugang zu den vielfälltigen Eindrücken zu bekommen die Sie als ganzen Menschen ausmachen.


